黨鐵封站大攻略

黨鐵而家係咪都封站
一係搞大佢好似85咁幾區戰線 黨鐵到時封就差唔多全港交通收皮 咁樣有無諗？

推

可唔可以司法覆核佢嘅做法，因為如果有大型活動佢封站，當區嘅人就無一個公共交通工具離開。有咩大問題或意外，全港最大載客量嘅交通工具如何做到服務市民嘅工用？

18區遊行

推 再整個18區遊行

尋日